(鄧炳強與成龍晚宴) 鄭松泰: 食餐飯就咿嘩鬼叫. 泛民又準備小題大做

咩事?

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

之前
［有片］黑警一哥同明星足球隊晚宴

搵到手足介入點

唔好話熱唔熱狗 佢呢啲係咩邏輯嚟

佢意思可以當冇事？

如果係佢退出政壇啦

遮住個名的話
我以為係藍絲KOL

支共B 隊無誤

熱狗係咪冇乜存在感?

又嚟眾人皆醉

鬼囉
仲有咩事

唔出聲無人話罵佢
真係

B隊係泛民
C隊先輪到熱狗

咁又係嘅
點及某d人攞住個支大博士但又口講反共

典型熱狗心態

建議大家都唔好討論佢，等比香港人淘汰

剛剛睇fb 個個黃frd都share
全部被泛民

其實只係話呢個位無咁易入
但佢地係要扮晒眾人皆醉

則係就算佢聽日都去撐警都唔應該有問題？有片拍到佢同鄧柄強格劍先再嘈？

呢點可以入

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

醒少少都唔做熱狗啦
成班都弱9智,仲要當正陳云根係国屍

佢唔彈出嚟冇人會話佢冇fb

同成班黑底同場都叫小題大做

使唔使含埋撚先叫大新聞啊

就係因為佢係熱狗先會咁講
屌晒全世界係熱狗特色

港共b隊

邊撚個撐警都係大仆街, 瘋傳有乜問題?

蟲泰

叫人放過敵人真係第一次聽

我諗佢意思係民間瘋傳民間有用
但民間以上既行動係唔會有 因為政府極偏頗

咩料 想玩高級黑又講得唔好

熱血公民在幫忙

熱狗呢到冇你事，躝

倒插國旗又幾有大志

泰博又踢爆泛民

圖書館戰爭啊

真係好彩佢地呢4年圍爐孤立自己

勇武事蹟不能盡錄

佢其實做過d乜野？

完全唔知佢UP乜

Attention whore

倒插支那旗囉, 仲唔夠呀, 好撚威架喇!

泛民唔算民間啦

成段野好似針住嚟鬧咁
點解唔係鬧撐警班人
大是大非嚟喎

炳強=the next HKSAR CEO

熱狗

可能有隻熱狗入左嚟

反轉支旗係咪大事

建制熱普城

其實係

身為暗共組織 熱狗表現得太明顯 又唔識圍大d 個爐 只係識屌左屌右

其實佢都幾撚煩

熱狗咪藍屍囉
between請正名少數派

邊個今次再擇熱狗 真係打柒佢

區議員另計

熱狗=共諜=藍絲

佢一向都當公眾係白痴架喇 有咩問題

熱狗始終係熱狗

Z

連登d熱狗又要諗下點護主

呢條撚頭收皮啦
屌佢老母臭閪

露曬餡

曲？

熱狗除左屌 係呢場運動做左啲咩？

熱狗 真係死性我不想改

使乜諗, 攞泛民依個稻草人出嚟打仲唔夠做?

屌佢老母
成件事關撚泛民事啊
無啦啦燒埋泛民度

再一次證明熱狗=建制B隊

唔敢屌連登仔
屌泛民

點會唔敢
佢地最鐘意叫連登做泛登兒登共登紅登

有，就係運動初期唔撚出現
真係好大幫忙

咁都屌都幾on9 知唔知咩叫槍口對外啊熱狗

咁快打定底喇?
就算支那公安部部長比人影到同娛樂圈黑幫猛人食飯，都死撚緊啦

熱狗死全家

有個留言問:咁圖書館戰爭有咩用?

係咪可以宣佈9月唔洗再見到熱狗?

利申上屈投鄭松泰

有講錯?
泛登又接受唔到

熱狗真係好撚煩
唔撚抵得人哋拎咗條片出嚟先咋

上次投左佢

佢某D言論係唔錯 但真係太過私怨撚，追擊唔係敵人的人重落力過敵人
佢地唔係咁攻擊性，其實應該多人支持GE

佢地真係私怨得好緊要

明明射撚滿話唔准上連登嘛熱狗
d契弟做乜咁唔聽話

熱狗叫人投白票 DLLM佢地又出黎選 呢樣野已經唔符合邏輯啦

非熱狗=泛民，勇敢手足都係泛民

各有各做 兄弟爬山
同啲熱狗爭執 就真係落咗共產黨圈套

熱狗硬係覺得全世界都蠢過佢地 好撚中二病

real

熱狗最鐘意扮自己最勁，人地就成日做埋d白痴野，但其實又唔覺熱狗真係做到d咩

佢地又唔會話自己黃or藍 究竟佢地係咩

狗改不了吃屎
錄音事件都知佢咩料啦

熱狗一定係鬼

佢仲快過啲藍絲同pprb

沒有動員力的都講得出
鳩達個腦真係柒下柒下

絲打追擊熱狗不遺餘力

點解仲未有熱狗入嚟屌你

仲有笑鳩投佢既人無腦

失望。。。下屆唔會再投佢

關泛民咩事

要開花救人都會唔見人
中大理大仲叫人唔好去救人

四眼戇鳩自己柒咗又屈人報警

總之熱狗一定會贏

True

C隊鬧B隊嚟隱藏自己，好撚高招

不過c隊柒嘅

熱狗死性不改

拿

熱狗鄭錦滿poly都有去救人
飯民鄺囝譚文豪呢啲成場運動都叫做到野

唔一定泛民/熱狗就一定係衰人
(雖然大部分都係)

熱狗由頭到尾都係敵人

我覺得今時今日基本上就算係狗呼吸都好，我地都應該要質疑“屌佢老母警犬呼乜撚野吸”

根本係要瘋狂質疑佢地，質疑到佢地樣樣野好似港台個case咁先得

熱狗在射馬紙呢方面係幾勁既

好似兒登狙擊中四仔咁
仲落力過狙擊支共

熱狗🌭️

鄭議員，我認同食餐飯好小事，
但我想問番你：
梁家傑同黃毓民喺賣台台慶，你條靚鄭錦滿又做咩咿哇鬼叫呢?

佢成日講野唔知做乜鳩，當年投錯票

Bowtie 情何以堪

上屆唔想投班泛民，同埋有毓民幫佢助選所以先至會投佢

間唔中衝出黎吠做咩嘢姐

熱狗擺明係偽黃嚟

私怨行頭

諗起都扯扯地

熱狗其實有冇腦

S

收皮啦
今屆你實輸

串鳩你地唔識野囉

Wtf

熱狗打泛民最大力

工聯會係中共頭馬
民建聯係本土奶共
泛民係中共卧底A隊
熱狗係中共卧底B隊

屌你老母死熱狗

鳩達贖返層樓未？

食屎喇熱狗!!!

唔彈出嚟就會畀人問熱狗去咗邊

班熱狗會前線好多都係熱狗出身，有做家長幫手車人

佢可能有份去

佢地logic:
陳雲：地球人呼吸對地球有害

幫對家講說話，真係痴線

咁都可以當冇野？撐熱狗既人肯放棄未？

不嬲比熱狗咬開
唔怕！

本土會戰勝歸來

護主犬又出嚟 主人係支共

雖然實際上班廢老食飯wfc，但佢咁樣講即刻有種衝出嚟柒嘅感覺

根本就係

擺明係針對班曱甴又如何? 唔同本土泛民係朋友既熱狗想點撚樣

直到今日之前都覺得松泰OK
今日講咗呢番話之後不了
下屆少我一票

大家明唔明熱狗係暗串緊泛民先係真正共諜，永遠唔可以原諒泛民行入中聯辦嘅嗰一刻

咁靠佢死撚得
得閒對你兩野 睇下你死得未

做乜9呀佢

其實可以當咩事?

做咩啫佢

鄭松泰段野可簡化為

熱狗收撚皮啦
而家開始真係要定期推一推熱狗同迷雲派既仆街野
唔洗諗9月佢地又出黎叫人投白票投建制黎幫手維穩

國師所言甚是

蟲泰：大眾係白癡

屌你老母咩 鄭松泰

放心你下屆唔撚洗諗住選

推到你仆街

遲下立法會一票都唔好投熱狗

跟得陳雲多?

一丘之貉！
成班狗賊的最後晚餐

狗賊

Confirmed

熱狗，藍絲，一9樣啦
全部落地獄

熱狗 最多只可能系 建制C隊

建制B隊

佢都預咗自己下屆唔使選

原來佢係藍

佢哋最大目標係捧陳雲做神
呢個目標係無變過
無論佢哋做乜、講乜
背後都係為咗呢個目標

陳雲係中共b隊

哩款係屈婦人嗰種

有冇唸過你地口中既熱狗根本係維穩共謀黎?

上屆投咗佢係我最撚後悔嘅事

退出政壇，加入政協

有
時間線嚟睇
國教至雨革魚革出嚟
行偽勇武挑撥分化泛民同年輕人
黑白夾擊本民前
分薄本民前力量
直到反送中
天琦上咗精神領袖
和勇不分
泛民重新搵到定位
扮勇武俾真勇武嘅後生唾棄
熱狗條水正式玩完

z露晒廣啦熱狗

屌撚到你元朗無地方企

鄭蟲泰